% TITLE:
% Author: Adrian Schrader
% Created on: 31/7/15

\documentclass[a4paper, 10pt, twocolumn]{scrartcl}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Mathematics
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}

% Font and Style
%\usepackage{ucs}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{abstract}
\usepackage{lipsum}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{colorlinks=false}

% Font Package (select one)
%\usepackage{lmodern}
%\usepackage{kpfonts}
%\usepackage{ccfonts}
%\usepackage{cmbright}
%\usepackage{antpolt}
\usepackage{iwona}
%\usepackage[sfdefault,light]{FiraSans}

% Bibliography
\usepackage[backend=biber,style=alphabetic]{biblatex}
%\usepackage[numbers,round]{natbib}
\usepackage[babel,german=guillemets]{csquotes}
%\bibliographystyle{alphadin}
\bibliography{bib/bibliography}

% Image and Graphics
\usepackage{graphicx}
\usepackage{mhchem}
\usepackage{chemfig}
\usepackage{dblfloatfix}
\usepackage[left=2.5cm, right=2.5cm, top=2.5cm, bottom=4.5cm]{geometry}
\setlength{\columnsep}{15pt}

% Document Information
\title{Hintergründe und Anwendung der Kernspinresonanz}
\subtitle{am Beispiel der \ce{^{1}H}-NMR Spektroskopie}
\author{Adrian Schrader}
\subject{}
\date{\today}

\begin{document}
  % Create Title, Abstract and TOC
  \twocolumn[\maketitle \begin{abstract} \begin{minipage}{1.0\linewidth}
  \input{tex/abstract}
  \vspace{0.8cm}
  \end{minipage}\end{abstract} ]

  \tableofcontents

  % CONTENT
  \input{tex/basics}
  \input{tex/nmr}
  %\input{tex/mri}

  % Bibliography
  \printbibliography{}
\end{document}
